Ubisoft宣佈今個世代出咗11隻過千萬作品

UBISOFT REPORTS FULL-YEAR 2019-20 SALES AND EARNINGS FIGURES

依十隻

刺客教條都轉型成功
odyssey sales are 170% higher than orgins

orgins 都好玩
d 景又靚
雖然劇情垃圾

證明廣告好重要
Unity咁垃圾都咁多人買
利申有買

RainSix

Farcry 5顯有50%以上玩家係中左伏比錢

odyssey 同 orgins有咩分別??
點解好賣咁多

orgins 除左個結局外, 都是辣殺
odyssey雖然同刺客離哂題, 但好玩好多

far cry 都咁好賣

division2 過千萬? 係真唔係呀

賣得同好玩永遠都唔係掛勾架啦

真

kasantra

odyssey完美屌打起源

應該唔止

佢將個game 自己copy 3次
我打到第二個boss 就頂唔順棄左一排
最後好辛苦先爆到機
爆完個劇情又鳩

Unity 應該好多被trailer 伏咗

應該係前兩年法國教堂大火
佢免費派又當sold啫

far cry 4 5

Far Cry 4 個故事幾好嘅，結局有啲張力，但過關過程有啲重複

無可否認，ubi出既推銷trailer真係頂級既

打扣打到骨折先賣得出

玩過3 幾正
係咪4 5 冇咩突破

fc5 wd2 td2都過千萬你班友係咪食開屎

之前個特價打到骨折21元賤賣 一定多
然後個TU8一野搞死自己

division 1 2
wildlands
farcry 5
全部中伏
唯一覺得沒中伏得r6 沒咁伏就division 1

UBugSoft

買bug送game
沒bug就唔玩

division2

個trailer真係好高汁加埋首歌又勁岩feel仲有撞正雨革
最後中咗伏唯有當支持吓ubi d pr

唔係啲game好，係啲廣告好

papa?? jump

玩過7隻

睇我細佬玩division2射幾百飛子彈先射死個人
咁on9既game竟然有人1000萬條傻鳩買

全部都玩過

division 一隻好game畀佢哋玩爛例子

頂級嘅 ghost recon 買咗 玩咗排 啲場景拍得住暗榮玩open world

支那仔

Farcary5玩左陣玩唔落

Odyssey 的確係幾好玩

我見$18 先買

r6 簡直可以話係第一人稱射擊遊戲嘅革命
亦都係佢做得最好嘅驚
雖然近年都開始變差...
但我真係好愛r6

出舊屎都過千萬

都唔知係乜

division 2 買amd送,
玩左2 日8 個鐘del左

仲要farm裝 合裝
先可以用幾千發子彈打npc

D1咁唔伏
巴打，咖喱味屎其實都係屎嚟
佢只係連調味都懶

咁就仆街啦

連風評最好果隻ACO都係7成抄人

最有創意算watchdog, 但第二集完全無投入感

Division就一隻成功既失敗作，同聖歌一樣，概念一流，成品九流

最撚火滾係十一隻入便我買左九隻，屌你老母ubi

有幾多隻係trailer 伏人買
有幾多隻係idea係好因為佢一出中曬伏搞臭左

Bugs都有過千萬

呢間公司證明銷量同隻game好唔好冇必然關係

點解咁容易過千萬
ff7都未必得

劇情好過奧德賽好多啦